海外港人想捐錢俾示威者買supply，捐去邊？

或者有無人知物資站咩人管理，有無人會做跑腿加購物資？

Up

聯絡大學學生會？

如果條數大既最好搵返物資站工作人員,貨多既話要搵人叫車同搬貨，如果唔多既野搵香港朋友幫手搞掂拎去啦。

唔洗捐，幫手做文宣仲好

科大